立法會dq問題

係時候要諗下點樣保護612出過黎幫手的議員/public figure 唔會係下次區議會/立法會選舉俾人秋後算賬dq

好驚到時民眾聲音小左 又俾佢地想dq邊個就邊個
到時又係得兩舊屎咁揀